新華社：習近平是繼耶穌後最值得人崇拜的對象

[url][/url]

咩意思
點解個二千年前嘅猶太人會值得崇敬過習主席?

假先知終於蒲頭

已經超越左
我愛習總我愛中國

叛國呀

習近平係唯一救世主
拿撒勒耶蘇只係個騙徒

毛主席同鄧小平呢？

中國而今有聖人

老毛呢，佢敢超越老毛

source?

點解要提耶穌，拉！

聖包子

有link未

牛逼啊

大聖人

居然繼耶穌之後 我習帝才是第一

假基督?

Source?

遲D天安門係咪都要掛習主席張相?

敵基督

沒有刁主席沒有共產黨

佢死後識復活我會更崇拜佢

同老毛套路一樣, 開始封自己做神

咁計法, 老毛頂多只係洗者若翰level

金仔已經示範左

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

冇source up 乜鳩

敵基督出現，世界末日同大審判就到
電腦大爆炸

唔怪得教宗都收皮

仲要輸耶蘇
幾時用國安法拉鳩新華社班仆街？

但係支那啲十字架已經比人拆哂
所以只有刁總值得崇拜

明明係繼上帝

最值得人崇拜的對象 - 耶穌
然後拆晒啲教堂
第二值得人崇拜的對象 - 習種

唔可以崇拜其他偶像

但依個假先知廢咗啲喎
起碼真係令大家信服先係有實力嘅假先知ga ma

>>>>

支共會認耶穌咩

要釘佢十字架
等佢復活咗先講

點解係繼耶穌後

習蘇

敵基督乘紅龍現身

雖然佢咁講唔出奇，但汁呢？

毛主席要換位了